［正視聽］重點係立即舉辦選舉

疫情都放緩咗啦
仲有無開疫情記者會呀？
仲有無WFH呀？

唔好比支共牽住個鼻走
留唔留任唔係重點
如果要拗就拗點解唔爭取補返個選舉

事實 留唔留任本身就係set黎分化
你揀留定唔留 個責任都係你度
但重啟選舉就好簡單 政府唔重啟就佢責任
最後無論政府重唔重啟 泛民都可以專心做返批判人個 角色
而唔係依家做哂被批判嗰個

無錯
明明揸捉支共借疫情打壓選舉嚟講就得

真係普通市民都睇得出
唔明點解泛民仲要中個頭埋去
而家搞成咁 就算重啟選舉
你估市民仲會唔會含淚